# Generate Key RSA

fungsi getPublicKey mengembalikan array dengan format [e, N].
e dan N untuk proses enkripsi

fungsi getPublicKey mengembalikan array dengan format [d, N].
d dan N untuk proses dekripsi